Youtube唔準批評共產黨

奶到雪雪聲

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

咁啱trump 有個Tweet 比Twitter 話fake news, 下面d comment 有人連埋YouTube 呢單野
手足可以上Twitter 到comment 下，勿洗版
順手提下李飛飛又得、Blizzard,NBA 又得、Facebook,IG,Tik Tok 都得
去撥火啦

次次屌google就有打手 spin去apple度

成日懶系統, 奶共米奶共, 好多YOUTUBER都被GOOGLE 搞緊

Google叫android 俠點兜

don't be evil

之前Google search連登仔都話黃色係色情先bam
今次一定唔關事

YouTube刪批中共留言 稱系統自動過濾仇恨言論

網上影片分享平台YouTube證實，曾經刪除一些批評中國共產黨的留言，表示是自動過濾系統發生錯誤，已就此展開調查。有用戶近日發現，在影片留下貶損中共的用詞，留言便會自動被刪除。美國共和黨參議員克魯茲形容，YouTube代中共審查美國民眾，批評做法錯誤，而且令人不安。YouTube發聲明回應，強調公司沒有修改政策，而是新型肺炎疫情下，減少以人手過濾留言，因此依賴自動過濾系統，系統設計是刪除垃圾內容、騷擾他人或仇恨言論等違反「社群規範」的留言，今次出現問題相信是系統出錯，已經展開調查。

2020-05-27 19:13:35

好味

國安法已過
美國一定出手
新冷戰已成
呢啲係叛國行為

真係好撚濕鳩, 上次又鳩吹係AI黃標, 今次鳩吹AI del 反共COMMENT, GOOGLE唔死都冇柒用

識嘢

劉細良話 一條隻狗玩的片未 publish 都即黃標 ..
根本係針對個別人士/團體 ...
反而藍絲的 fake news 廣告可以插入佢節目...

evil google ...

yt幾時刪埋pompeo同侵侵d片？

仆街

我屌你老母啦youtube
嚟到呢一日你仲幫共產黨賣緊廣告呀

全撚部都係垃圾內容嚟
你又俾賣廣告

呢排成日推kol100俾我
屌你老母

乜都賴AI

共和黨班友插緊，抵撚死YouTube

之前已經黃標，而家直情幫手del posts維穩

同乜都賴被 HACK 一樣